咁鍾意停? 有種個個月停市停mtr所以野停晒佢

屌你老母 火魔法好快再一步升級
垃圾popo支持一個無能既政府

係唔回應五大訴求?就黎個全城大崩壞 藍絲土共大享大灣區